周梓樂死因研訊明日恢復 未知會否有新片段呈堂

【#上庭聲援 - １２月８日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [16/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤方仲賢 #新案件 (#0806深水埗 管有攻擊性武器 拒捕 妨礙司法公正)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾15個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [12/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [7/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕑14:15
👤黃(21) #續審 [3/2] (#1031中環 襲警 非法集結 蒙面)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [2/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(28) #審訊 [1/1] (#1113將軍澳 管有攻擊性武器)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤李(26) #審訊 [1/2] (#0902將軍澳 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤朱(18) #覆核聆訊 (#0722荃灣 刑事毀壞;於8月10日被判處12個月感化令)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤區(27) #續審 [4/3] (#0813機場 2項襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤方(22)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#20200506天水圍 襲擊致造成身體傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👥王,何,郭,呂(16-27) #續審 [3/4] (#1111大埔 有意圖地將物品放在或擲於鐵路上 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 危及他人的安全)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤羅(20) #進度報告 (#1111柴灣 管有物品意圖損壞財產;於9月4日被判處18個月感化令)

🕝14:30
👥唐,譽,鄭(23-31) #提堂 (#20200524銅鑼灣 暴動 有意圖而傷人)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) #提堂 (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -
#不是聲援
14:30 西九龍裁判法院第七庭 💩吳葉淑芬(67) 猥褻侵犯 2項普通襲擊

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

推po

推上去

push

推上去比多啲人知

差兩課

黃生保重

推

又有覆核刑期case

推咁慢嘅

「咒殺祈禱僧團」（活躍於1970年至未知年份）結合藝術、政治及宗教，並以佛教「密宗」儀式作為其前衛行動主義的基礎，為亡者的靈魂及肉體傷害申冤，並揭露當時社會道德及精神的不公義

SR 今日溫書發現你原來有參與促進mRNA切割

‼️轉載‼️

緊急尋人
目擊人仕盡請快聯絡梓樂爸 whatapps 96604837
(e.g 著綠色 藍色外套人仕)

梓樂爸說死因庭只有不足兩星期時間
非常有限 請廣傳開去
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏[img][/img]

push
push
push

最好放在置頂下面

今年5月刑毀新城市「喜茶」案 16歲少年被判社會服務令200小時

油

‼️轉載‼️

緊急尋人
目擊人仕盡請快聯絡梓樂爸 whatapps 96604837
(e.g 著綠色 藍色外套人仕)

梓樂爸說死因庭只有不足兩星期時間
非常有限 請廣傳開去
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

[img][/img]

bind to ESE( Exon splicing enhancer) to activate splicing

入

竟然係S....... .......R
唔識

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

唔係，SR protein bind to ESE( Exon splicing enhancer) to activate splicing

以為有得相認

搵搵先知原來係Chemical 既縮寫長知識了

聽日要考QQ

Pushhhhh

+1

但已放棄

爭兩課

加油

諗多咗

無咁易！此終都係Super Rare 啊

SR protein not equal to SR Brother

講多d
俾我學下野

冇人入

如果蛋白質摺得唔靚，唔知點解就會被發現，好似係因為怕水的部份突咗出嚟，然後lectin 就會認出佢加咗碳水化合物修飾的部分(唔好問我點解，我唔明同正常蛋白的修飾有咩分別)，跟住就會經加咗出口蛋白的Sec61運出ER，然後比Ubiquitylation system加Ubiquitin，標記佢送去一個桶形的Proteasome銷毀

開咗台

國際線有任 請每日推Post

邊度開咗

咁唔環保
拎去銷毁 唔去循環再用

入桶係蛋白質，出嚟係可回收的氨基酸

唔會

一早洗撚晒

俾你出到街仲點叫皇軍控制香港？

開台

聽日的考試野

今日的音樂是

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

希望聽日有好消息

冇歌

希望有

ｏｋ～

第2、3張圖係邊個位？

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

我完全唔明

Ching 讀arts

關咩事

你播

開

剛才有少少唔明點解佢完全唔明……不過而家明少少

讀文科 完全唔明出奇

【互動專頁】
周梓樂之死 3D 模擬事發現場

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

冇少少bio yr1 底邊有可能明上面講咩
al 就唔知

台

Opps……

最鍾意呢個版本

未來考咩呀你

依家咁嘅香港係令人失望，但我哋唔可以絕望，仲有好多手足要我哋幫手發聲，例如十二手足，大家一齊頂硬上

要識佢本人

佢冇人識
我淨係識 和你

家臻冇信箱

係喎

召旁聽師

都唔一定既，不過最少都要有科普lv 先會知蛋白係fold出黎

===============

(有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

即到

上庭聲援

梓樂

做咩又改名

改咗一段時間喇

又改

冇試考

Push

我鍾意左你

咁突然嘅

油b

主席

puah

型啲

LoLo

PigPig

豆腐花型d

豬豬

g

p

hello

油油

我好想食甜野

又long time no see喇

推啊

豬豬

食

準備瞓

Bye bye

係呀，我呢排忙

樓下得seven

呢排大家都要休息多d

似係牆邊

係，呢排啲新聞太令人窒息

我都想知

屋企一d甜野都冇

兒登真係上到台嘅話之後陸續有黎

食哂

呢幾日要去黃店入零食

P

垃圾匯豐

有咩心水

豬

耳仔

雪糕

佢搞9好鄰舍

back

有睇

竟然無咩人推

希希

油油

佢老木

制裁嘛

希

病貓

在

好可愛

唔可愛

原來你哋鍾意嗰味嘢

嬌

你有無睇到

有

當解剖片咁睇

生命可貴

咁你地又睇

睇完先真正感受到

訓啦

訓前一推

小心發惡夢

Bye bye

咩黎？

你黎啦

恐怖片

咩恐怖片

我有朱古力棉花糖

笑死 @曦

墨西哥行刑片

咩

嬌 今日心情好似幾好喎

我有

想食蛋卷,有冇好介紹

包大人

有冇練琴

O

豬兄

俾我

冇

你肚唔肚餓

無，好耐

心理狀態太差

記得有間貴野，香港黃店黎

少少

想聽你彈

嚟攞....俾兩杯你

你蝦我

推下

有冇食過華爾登

唯有嘗試相信兩黨共識論

我近排彈返小小,想搵野分散下注意力

曲奇餅好好食
咖啡味

想聽

Name

膳心已經冇咗

彈有隻雀仔跌落水俾你

信唔落

大選前諗住出個po講兒登上台都唔洗灰
Del咗5-6次最尾自己都說服唔到自己放棄了

夠唔夠鬆化

好肚餓

如果寧靜中感到害怕

有冇食過美心

以前有

教我彈

好唔好食

我以前成日買佢d生日蛋糕

So La So Fa Mi Fa So

唉個人控制到嘅嘢真係好有限

俾兩杯都蝦

Do Ta La Fa Me Re Do

好化入口溶

睇到食唔到

唔好食

以前都少買 買慣金蘋果

留返佢哋俾你

會過期

咁....我食咗佢先
你返嚟再請你

我都要請你

一齊去食

bat bat

包包

我又去

仲未瞓

又攪

咩事
突然封咁多户口

因為唔洗OT

次次都係HSBC

咁早d瞓

係咪知自己就快俾人制裁
就歸邊 專心奶共

早d瞓啦油b

你都要

我瞓啦聽日見

窗出面傳黎好香野食味

咩味

整埋俾我

白B，我來了 !

訓得好好

綠綠

白b

綠b
咩事

如果諗唔到有咩做，但係又成日唔開心，咁練琴都係一個好既麻醉方法黎既

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕑14:15
👤黃(21) #續審 [3/2] (#1031中環 襲警 非法集結 蒙面)

黃手足三條罪都成立 2:40判刑

搵唔返

油油早晨

大選後香港定美國d新聞睇到人都癲

搵返了！不過我未食過... 唔知有無得同海邊走走fight

嘩好似好正

呢間野黃?

最驚佢光速到控制埋白宮
兒登一坐正就大鑊

午安油油

豬豬
做緊咩

Hea緊,準備等陣煮飯

你呢

想食

去偷聽人哋堂

之前數蘋果18分區既時候見到

可以入去佢地Fb IG 睇睇

下欄野,求其煮